點樣先唔會比人fdzone

識左個男仔年幾,佢一直對我好好,基本上除左親密行為無做過,相處模式都男女朋友咁,但佢一直都係咁同我講我地只係朋友,叫我唔好誤會,有其他好男仔一齊就去馬。前幾日佢無啦啦同左個識左無幾耐算係半陌生人的女仔一齊。我問佢點解,佢話我所有野都好過果個女仔,但講左我地只係朋友,完全唔知點解

利申佢不嬲知我無咩安全感,佢有話自己對朋友好好,依啲性格可能會令我更無安全感,話自己唔岩我

唔啱就唔啱架啦… 俾啲心機搵下個啦

樣子問題

無得解釋 之前曖昧果個女仔都係好好 但硬係覺得佢朋友 我都想知點解

Fd唔fdzone麵你無你激定
鍾意你一早求左婚
騙自己 唔好咁傻啦

識佢第一句表明我想溝你

我都係諗唔明,佢淨係話我咩都好,但佢唔知點解淨係想做朋友,所以佢有罪惡感